車手青馬橋安全車速

召集有車嘅手足
空車
唔好有任何gear
响青馬
注意安全駕駛
今朝港鐵全線停機
機場快線都冧咗

由緊急法可以睇得出，政府真係好驚我地好似10·1咁搞多鍋。所以我地一定要吃著上，連續一個星期流水式18區開花，就算凌晨都唔可以停，真正咁耗盡班狗嘅狗力。等佢地唔可以執行緊急法。

對家只有三萬人，就算加埋d武警老解最多都係五萬人，而我地至少有二十萬勇武+170萬和理非，我地人多一班人打完要休息，可以有另外一班人頂上去，流水式咁同班狗打，做到真正嘅疲敵戰術。

班狗絕對頂唔住我地多區連續一個星期嘅攻勢，由「10·1」戰役可以睇到，班狗可以分散嘅狗力已經不足，各區都露出破綻，逼到佢只可以開實彈。計下數，班狗12小時輪班，若果高強度工作10個鐘，再翻狗竇休足12個鐘都唔一定能完全恢復精力，之後又同佢玩10個鐘，連續咁1個星期，加埋d gear咁重，佢地心理同生理上肯定頂唔順，失守防線，最後自爆。

反惡法，民怨沸騰，各位手足要吃住個勢上，行動升級，還我們真正的香港。我倡議，10月7號到14號全港三罷，各區接力開花。例個週末大家做好文宣，下個星期錫佢春袋。

推

光復香港
時代革命

青馬已經塞到停哂係度

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

機場巴士只係比平時用多一倍時間就入到機場
利申，今日飛